exchange中想買gopro or action camera ，但同香港價錢差太遠，求推介

依家去緊exchange , gopro5 我呢度最平都要1890hkd, gopro 6 就3990hkd , 而且SANDISK micro SDHC Extreme 64GB 599hkd，128GB就1199, 其他配件差唔多價同香港，而且仲唔知退唔退到稅，因為會去歐洲行山同踩單車，同已經plan 咗去挪威行山，仲有諗住係個靚地方划獨木舟，而且下年可能去多次玩snowbilke, 但我唔清楚自己退唔退到稅，但咁既價錢買邊部好？GOPRO Hero Actioncamera med Full HD, LCD-Display and WiFi賣緊1990hkd, 定係應該入呢部？係香港唔使諗應該會入gopro6，但呢度同香港價錢差太遠。